建生村有人跳樓

夜媽媽bang 一聲
bless us.

跌雪櫃

係咩碰

o rly ?
以為係人添有哂救護同床

掟中其中一個保安

係咩 個保安又會係平台上面中招

擺明條傻仔9up啦你又信

衰貪心囉上次接住咗部電視
冇諗過今次咁重

做多d 負重訓練就可以 再接再厲 加油 聽日番早 我訓先

sor 呢排腸胃唔好

邊棟？聽唔到嘅

康生...有新聞了
大聲到係似貨櫃車高速撞到野咁

康生

全兒登都等緊 禮賓府 政總有人跳樓

東方報左，又係土東方